唉.

你傻閪黎架?

關咩事